{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 독일마을노이하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、追加人数がいる場合はペンションに事前に連絡しなければならないそうです。 追加人数に対する費用は基準人数を超えた場合のみ発生し、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできないそうです。 体育少年静粛は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 宿泊客は入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任があり、損害賠償の責任を負うことができるそうです。 客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 入室のご利用案内によると、バーベキュー利用時に適切な時間を予約し、グリルの使い方や肉の準備方法について案内しているようです。 バーベキューの利用料金は前払いで、20,000ウォンです。 また、ペンションは最大2匹のペットを同伴することができ、追加料金がかかります。これはペットの体重によって異なります。 朝食サービスには、自家製ライ麦パン、野菜サラダ、ゆで卵、クリームチーズ及びバター、ドリップコーヒーが含まれており、追加人数がいる場合には1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 ペンションに駐車が可能で、周辺には南海12景、ヘオルム芸術村、知足漁村体験村、南海干潟生態学校、質問漁村体験村、王子灯台村などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に追加人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は基準人数を超えた場合のみ発生します。最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや個人的な炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火焼きや個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。特定の場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは最大2匹のペットを同伴することができます。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食には自家製ライ麦パン、野菜サラダ、ゆで卵、クリームチーズ及びバター、ドリップコーヒーが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は前払いで、20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南海12景、ヘオルム芸術村、知足漁村体験村、南海干潟生態学校、質問漁村体験村、王子灯台村などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 489
    }
}